Fortune Insight 係咪黃?

見佢D寫手黃到金, 例如渾水之類

呢篇文章個標題, O左咀
"不信任內地模擬倉更新"